【拋磚引玉】一人一句可以形容中国国情既金句

我先

「中国有言論自由，但講完就會失去自由。」

中國有票投，但得一個揀。

拉 一堆唔開不推文 收皮啦五毛狗